講個笑話

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

???

根本唔係笑話，發生緊好耐

仲有依家英蟈好大部分後生左膠支持社會主義

脫左歐之後仲恐怖，因為經濟上肯定會更加依賴支共

英國真係玩撚完